諗住去黃金買ssd俾ps4用,有冇好介紹,邊間好?

想買Samsung SSD 860 EVO 1tb 行貨for ps4打機,邊間好,有咩要留意?

係咪要買個盒? 大約幾錢?

唔該

lm跟進

ps4無必要用咁好，買平貨已經得

例如?

Team L5 lite 3D
如果真係怕太平唔敢用就mx500

ssd230s

1tb都係680有找

係咪for外置都ok?洗唔洗買盒同線
去邊間鋪好?
感激不盡

幾耐保養?

呢種淨係內置，直接插入ps4唔使線，邊間平買邊間
如果要外置就揀第二款

是撚旦喇 求其買個500gb ssd換就算撚數喇
下年都ps5

點分內置定外置?

3年
強烈推薦

又3d tlc又有dram cache
1tb黎講
R/W 有 500/480，算係咁啦

仲要咁撚平，諗唔到有咩理由唔買.. (除左個殼難襯色之外)

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

戴面罩受訪 香港爐石選手Blitzchung遭撤除資格

推呢條tweet

SSD 用PS4 Pro 先有少少幫助
普通版直頭分別唔大

Lm

我係pro

呢啲頭咪內置

美光Micron Crucial MX500 500GB SATAⅢ 固態硬碟
創見 StoreJet 25S3 2.5吋硬碟外接盒 USB 3.1 Gen 1
係咪學條片買個盒就ok?

Btw前排喺高登幫fd買630蚊
有需要可以留tg

唔想喺度開鋪頭名

點解要買個盒

唔想內置....

咁你咪買個盒
或者直接買外置ssd

就算厚機/slim
4k write read 同access time
ssd都快5400轉hdd好多

如果係PS4 就用外置, 因為內置行sata2, 外置usb3.0 反而 快過佢。PS4 Pro 就盡量行返內置, 因為行sata3 快過usb 3.0。